[有圖]乜家陣班ol連少少凍都捱唔到咁渣呀？成街又著晒黑c

上至中環商業區 下至觀塘工業區
成班話咁快轉晒黑c 淫能到
成日搞到我硬住返工

圖後補

屌你老母

10

你邊區
岩岩想開中環黑絲po

好波！！！

你班成日倒數既on9仔係咪唔撚識出街？

都話圖後補 班人咁惡有少少唔想貼了

G

工作性質 我18區都要去

lift 佬？冷氣佬？送水？

補你老母個閪

係 街都唔出開口埋開講要圖

好撚正 高踭鞋加埋嬲屌裙

我做順X

豐

她多吊帶短裙 勁能淫 都唔知博咩

早上遊地鐵河 不停靠近OL大大力索佢地浸味

啲老闆解釋下點解女員工返工著到咁sixy

等緊地鐵半價 打算請假去昅OL
索佢地陣味

You have 10s to save your mother.

𨳒你啦

搏屌?